南九州問題求請教(海幸山幸)

有冇人試過朝早係鹿兒島中央搭7:37分班jr
到宮崎10:02個班
成功買到1000yen個巴士pass兼上到10:08個班海幸山幸
睇時間得6分鐘感覺上有啲趕，想睇有冇巴打試過

上星期10:02 到宮崎轉車係同台轉乘，嗰日落車嘅遊客大部份都過對面搭海幸山幸

巴士pass就應該唔得了

謝謝巴打

可以係便利店買定另一張巴士pass
貴少少，好似1800yen

可以選擇宮崎前一個站落，海幸山幸一落車就係對面

我試過ok架，一落車已見到架車係月台，我係即刻跑落去買 拎jr pass出閘，再係jr站中間有個櫃位係可以買bus one day pass，唔係好記得咩位置
買完即9衝上月台，上到去架車冇左 ，點知原來上錯月台，再9衝返落去過對面月台先上到，嚇撚死我

不過前提係架車要準時，雖然通常都好撚準時，同埋我果陣去到買bus pass係冇人排隊，比錢買完即走

不如巴打你早一晚去宮崎訓啦

南宮崎轉咪得囉柒頭

佢要買巴士pass呀柒頭

南宮崎好似無pass買 有就好

我都諗住咁做 廢時博

巴打好詳細 謝謝你

訂晒房
勁後悔無揀宮崎入鹿兒出

沖落去快d應該無問題
宮崎站好細
不過有兩邊月台所以都教唔到你轉左定轉右
但其實個觀光案內所好易搵
見到一大堆凳果邊就係
最緊要準備好晒passport同錢

謝謝你啊南九州遊記巴打
個po比我參考左唔少意見

六分鐘邊可能買到 pass 再上車

巴打你試過？樓上有巴打話試過喎

諗下都知無可能，前面有一個人買緊你已經玩完

要買好耐架咩？

唔想咪算，你以為禁機出飛咩

佢都係睇下你本護照姐
唔會用幾分鐘時間啦
見到多人排隊咪上番車算lor

都係果句
最緊要唔好去錯月台既姐